記者有咩方法避免畀狗照

法國好多時記者會畀狗D強光照到
影唔到被咬手足
成日會諗 可唔可以加個假鏡頭 等班狗照錯方向

之前有人叫記者帶塊大鏡係身

咁得閒拎假鏡頭不如拎多幾個真鏡頭

有資源梗係好
考慮到人手唔夠 唯有用D奇技

再唔係裝多部假電話扮拍攝